打機如果去到決勝階段會唔會好緊張？

我個心會跳得好快，好似跑完100米嗰種快法

然後對眼開始對唔到焦 睇嘢會變到好濛

會唔會係你打得太多飛機？

頂多緊張，但唔會對唔到焦
你血壓太高乍話

咩game 先
玩r6 死淨自己一個 緊張到手心流汗

守方先會 攻方跳樓

每突破一個階段都會
覺得自己打機都算幾勁 lol上鑽1 cod幾個server打上rank1 但唔夠啖定呢樣野真係同d真高手冇得比 之前打過lol比賽完全發揮唔到表演

應該係

嗰一刻啲血好似谷晒上腦咁

同人1VS1個手會好緊張
會心跳加速到影響實力

1v1 果陣最緊張,好大壓力

以前玩ihorse 入到杯賽決賽勁緊張

打pubg 1v1食雞階段會緊張到聽到自己心跳聲

我會緊張到隻手出晒汗 之後個滑鼠濕晒

打cso 死淨自己一個 哥時個心跳出離咁濟

打音樂game成日都會咁

打高達，最後200血，好刺激
4個都淨20血 仲刺激

你抽筋？

肥毒撚咁玩法，過多幾年暴斃